想問下當初班桐家軍去曬邊？

好似仲整咗段乜鳩宣誓文出黎、有冇人搵返段文